777唔敢答佢母語係乜

邵家臻問林鄭月娥其母語為何，林鄭月娥：「我唔答呢啲咁無聊的問題。」

真係好撚on9

死撚左佢啦777

可能佢母語唔係廣東話呢 自出娘胎可能佢老母就教佢講英文

689語言偽術升級版
認真689好廢

唔答唔緊要，仲要話個問題係無聊，就真係好小學雞

呢排777好中意抹黑其他人既論點：
- 你帶有色眼鏡睇野
- 你用放大鏡睇野，
- 呢度有人攪事
用呢d講法去合理化唔答問題，777水準下降得好緊要

答乜野唔重安, 係面對咁簡單既問題都唔敢答, 果然無私顯見私, 即係冇勇氣講一些違背'推普廢粵政治任務'既說話

答乜野唔重要, 係面對咁簡單既問題都唔敢答, 果然無私顯見私, 即係冇勇氣講一些違背'推普廢粵政治任務'既說話

問候下佢老母

黨員都無去到咁自我閹割

777係北方人
母語點會係廣東話